兒子餐廳食飯時急尿 內地缺德媽拍照上網炫耀：去別桌拿碗接「聖水」

帶小朋友到餐廳吃飯，卻遇上孩子有三急，理論上應立刻帶他們到洗手間。然而，吉林省長春市一名媽媽，鄗日在餐廳吃飯時，卻讓孩子尿在碗內，甚至在微信朋友圈進行「有獎問答」叫朋友估碗中液體是甚麼。事發餐廳的經理指，已將相似的餐具全部更換。
有內地網民日前在微博爆料指，有人在朋友圈發布了一條「有獎徵答」，問大家照片中碗內的液體是甚麼，前3名答對者會有5.21元人民幣紅包。過了一會後她自行揭曉答案。
"跟我兒子在美食城吃麵，突然就說有尿了，我才想起來沒帶空瓶，去別的桌拿個碗接的聖水。"
網民非常氣憤指，同樣身為媽媽，會寧可讓孩子尿褲子，也不會讓他尿在碗裡。
"給孩子做了甚麼榜樣？竟然還以此為榮，發朋友圈炫耀。"
據內地媒體報道，涉事的缺德媽媽的朋友圈定位為長春市一家百貨內，百貨公司的吳姓經理指，留意到新聞後第一時間進行了排查，但無法確認事件是否發生在百貨內，兩家使用相似餐具的餐廳，都已更換新餐具。
事件曝光後，缺德媽媽工作的藥房經理表示，這種事情絕對不能容忍，因此把她辭退了。

事發餐廳的經理指，已將相似的餐具全部更換。

有無人信？

抵啦

狗黎

以為又係閪客之道

兩間使用類似的餐廳亙換

你老味仲唔飲晒啲聖水佢? 一滴不漏呀

未入已經知邊蟈人